美軍B2痴撚線低飛

係咪準備開戰

死link

刪左wo

條友較咗private

仆街成隻外星飛船咁

外星科技

準備降落係Diego Garcia姐

咱们中国一早有隐形导弹 由外交部研发

兩個星期前， 三架b2 去印度洋小島
依家美軍玩dynamic strategy
軍機周圍飛， 停幾日就飛走

轟六K勁好多

landing 有咩咁出奇？

轟牙！！！！

大佬，起飛同降落一定低飛架啦

CCP: What....what the fuck! Run!!!!!!!!!

降落唔低飛，只有支那機先做到。
oh, sorry 個D唔係叫降落，應該叫......

CLS
俾人影到仲叫咩隱形戰機?

中國的就唔同, 明明起左飛但真係會唔見左

命中率101%

fake

唔知喺入面做愛係咩感覺

普通人有幾可見住架B2係頭頂飛過

咁人哋都有降落維修既

landing gear is down wor...

冇影

又話隱形戰機！

Fake la
隱形都比你影到

拉啦，又係d AR片

墜落

你知唔知咩叫隱形戰機

個升降架都冇收到
應該係降落或者起飛

降落姐 低咩飛

嘩 低撚到
誇張過舊時啟德飛機升降

打，奉陪

有殲31

B2真係型撚到痴線

所以美軍收埋咗更加多外星科技

同埋條片前半海面的確係有影

幾時射9強國

隱形戰機（被錄到）

掉粒石仔上去徒手打飛機

用轟炸機的古老作戰思維太落後，以中國的防空能力，美軍有沒有可能在中國境內不被發現？根本係自殺式攻擊！

降落者

我知 搞下爛gag姐 連登仔唔好屌我住最多屌我尷尬好啦

唔係landing緊咩？

有排訊號燈，明顯係land緊

樓上勁多人懶醒以為得佢知咩係隱形戰機

比人打落黎果方面

只要一班美國人喺美式足球賽開幕禮唱國歌

就可以召喚到出嚟

好撚型

1990年科技，唔知30年嚟仲有咩外星科技未拎出嚟Sir this way please bomb the chinazi

應該係準備降落

降落之麻，有咩大驚小怪
唔通飛機唔駛降落咩

百國聯軍：why are you running

梗係啦 咁低投彈炸9埋自己

邊度咩地方？

飛得太慢。催淚彈都打得中。

咪激光炮

b2根本過唔到s400

弱智既眼中 其他人都係弱智
話緊問人知唔知果班渣
上連登 勿認真

降落要高速？

開打味呢..

唔想掃興，打開晒轆
其實係咪起飛/ 降落，咁低飛就唔係cls

諗起之前有條傻鳩同我嘈戰機飛過係無聲

打中左好似冇打中咁，隱身能力超強

真係好低翼載荷

低飛都算（正常唔會低飛），低飛完架飛機走仲要係無影

係囉我第一樣都係睇倒呢樣野

B2貴到黐線，產量又少，冇必要，係唔會隨便出動。睇嚟今次嚟真

拉

隱影戰機

Diego Garcia好似美軍基地黎喎
唔係冇平民嫁咩

想睇超音速導彈對雷射炮

美軍都幾落後，隱形戰機都唔識隱形。

舊片fake news

影軍事基地咁夠疆，處時

停幾日就飛走 <- 唔明，用意係咩？

其實d炸彈有得set計時…

想知個引擎係邊個位 成隻外星飛碟咁

唔會打啦

RTX OFF!

黑煙導彈

你知唔知咩叫曲

pin this

講到明喺印度洋既st. maarten 好明顯係降落，正常轟炸機飛咁低把鬼

以我認知逢降落必須低飛

唔知

所以你咪柒左囉

萬一一開戰
支共一定首先用彈道導彈同嗰啲太平洋島嶼基地開刀
若果全部集中曬同一個地方
就變成第二個珍珠港
停幾日就飛走係為咗保險
順便做埋訓練

其實用B2 算唔算睇小緊支那？始終都係六七十年前嘅科技

美帝最嘅飛機，我覺係銀河運輸機，唔知賣唔賣俾外國？

你都識講
係幾十年前嘅科技
但問題係除咗Uncle Sam之外
藍星上仲有邊個國家做到B2？

華春瑩對波？

b2

又話隱形 突登俾人影到？

B2有6-70年？

Runway light喺前面喎
Landing 黎唔係Flyby

美帝B-21試飛

今年好似話

B2 得廿幾年
你覆我做咩啫

係呀

ching, B2 得廿幾年歷史咋
B52先係老爺機

好慢

sor 撈亂晒啲名

期待下2037好過

我無話你講錯woe
起撚哂槓做乜尻

操 他媽的 走！
NMSL

B2 唔係每次飛都要重新噴油咩

ching, 你challenge嘅對象唔係我呀
派粒膠畀你又話我起槓

黎緊B-21會細少少

入到條link比個我

最主要係平好多
架架都係B2嘅話
元老院唔會批錢畀你

大陸都自煮燃發左部轟20

一定炸撚爛閪你d防空先出啦，識唔識架

應該係抄咁多年捉到既外星人科技造出黎

啲科技都係外星級

睇下塊空地 見唔見到啲隱形導彈

連個名都抄

B-2係大陸頭頂任飛啦

如果支那人頭頂見到B2既話

on99又山寨人地 成部玩具咁

夠薑咪炸鳩你南海啲軍事基地個時出嚟咬人囉

幅圖流架 部轟20其實到而家都未公開過實體機個樣

機唔夠用，唔可以一個地方長期部署，要走來走去

不過亦可以有戰略不確定性
即係你唔知我喺邊，唔可以輕易作出對我反部署
所以造成一定阻嚇

渣ga
又話隱形又俾人影到

上唔上到平流層

bf4

Bomb!
Target eliminated

crash landing on you

ehhh...愛的逼降

想問呢種飛法係咪可以避開晒d雷達？
ace combat都係咁玩

近距離轟炸！

又話隱形咁易俾人影到

睇黎所謂美軍都係 不外如是

點解可以飛咁慢

隱形嘛

唔係光學隱形呀

笑撚左 唔計放左轆
飛咁低 練d乜
你估玩gtav咁炸撚埋自己?

最多咪話b2 出現係xx國家 唔通準備開戰咁

高熱火焰？

美帝啲黑科技真係